其實係咪時候改制服，唔再著黑衫，confuse 班黑警

Confuse 班黑警。等佢地有機會打埋d藍絲。同埋大家會安全d